# Бенчмарки сортировок 

Написать сортировку пузырьком и сравнить со встроенной (sorted). Построить график (время t от размера данных n). Для каждого размера входных данных осреднить время 100 раз. Также посчитать ошибки измерений. Потом аппроксимировать полученные данные функциями
```math
t(n) = a \, n^2 + b \quad \text{и} \quad t(n) = a \, n \log(n) + b,
```
учитывая ошибки тестов. На графике указать бары ошибок.
